有無人識呢條姣婆

點解咁撚樣衰嘅姣婆，都有巴打肯上

乜都睇唔到

負評->上頁

link入面有link 我錯